達哥班管理員係咪智撚障？

用GreenRanger就禁言 禁咗600秒 有無人可以話我知點解 有正常內容又唔係瘋狂亂洗emote

GreenRanger家陣唔係emote呀 我當佢正常emote咁用都唔俾?
大把人成日洗BibleThump啦
成班友劇透又唔見你Ban 鬧你NAZI MOD就永久ban? 屌你老母而家證明我真係無撚鬧錯

屌你老母！

琴晚達哥出到聲叫你班友唔好洗

我而家無洗呀大佬

你同咁多人同一時間一齊出 green ranger 咪洗左囉

唔係琴晚呀 係啱啱未開台我喺度玩下膠咋

叫左唔好用

你係要用 咁bam你好合理姐

達哥叫唔好洗咋 我又唔係洗 我用咋 仲要台都未開

叫左咪洗仲用咪bam 囉
睇到都覺得煩 成班小學雞

你要護住班管理員都睇清楚我講乜先啦 成班盲毛

知唔知有好多人要F5先睇到係咪開左台
成班係到OKOK F5得
屌你老母人都燥

又唔係我洗

一直以為得啲小學雞會係chatroom講野

點知係真既

戇鳩仔

10分鐘都過咗啦

樓豬比人bam嬲嬲要上黎搵認同

係呀

仲有人洗緊 但得我一個被人ban
根本就嬲我鬧佢Nazi

369
之後再成班人369

留言班人好撚on9
個個369、 -6
心諗做乜撚野？
好好笑？

好撚小器